反正黑警個記者會都問非所答, 點解記者唔膠化佢叫佢收皮？

問佢今日街市白菜幾錢斤, 米有殼牛會貴幾錢